但願子夜不必醒

喜歡一個人的日子。
沒有傷亡，沒有悲喜。
直到沈淪為空間中的細小塵埃。
在落日的余暉，窗簾的罅隙中飛揚。
性格有所缺憾，無法修補。

患了囈語症
喋喋不休 不明所以

如果我也有勇氣我也要如他般踏上堅韌的步伐出去闖蕩闖蕩。可以疾馳，可以慢行。
至少知道和書本不一樣的天，不一樣的地。

早已察覺不到日子的差異
只剩窗外的白樺又是一歲枯榮

⚔️

是應該浸泡在假象中獲得短暫的快樂
還是應該保持真實對事永遠冷靜

沒有人會介意你內心的掙扎
大家都只看自己想看到的那些東西
每說出一句話，都有無數的反駁在等待著
都在迫不及待地想要向對方證明自己才是對的
所有的交流都變成了虛偽的辯論。

橙橙

ok